去邊到做女性身體檢查？？

同問

早幾個月前「選擇」有出過老人身體檢查info
喺唔喺老人都可以搵返份睇吓

推

專門女性身體檢查就唔知
但去過長沙灣間「東南」做一般檢查+幽門螺旋菌測試就好滿意
啲員工個個都好老，但好好禮貌好熱心，講報告無事果啲都逐個講解，未試過咁正